(文長慎入) 想多謝一位好英勇既巴打

話說晏就4點幾左右發左個夢 夢入面龍和道驅散緊 全世界都向碼頭方向撤退 點知退到一半唔知咩事卡死哂 郁都郁唔到
班人開始爬AIA外圍既鐵欄 想爬入會場走人 (鐵欄高2米5-8左右)
咁一開始大家都有幫大家手 逐個逐個上
到我個陣 我自問體格唔差 所以我一鳩將個書包掉去對面先 開始爬上去 爬到一半個陣後面又射左粒催淚彈同埋有狗追上黎 (我朋友話佢地係渣住槍追上黎) 右邊D人開始急起上黎就想用蠻力推冧鐵欄 推左幾次 右邊既欄就開始塌 好多人連同我都跨右邊欄入去會場到 但我個袋係左邊欄下底 到我想拎番個書包個陣 因為右邊好多人跨緊入去 所以連帶左邊個鐵欄都壓緊落去
正當我仲猶豫上唔上去拎番個袋既時候 有位巴打係我左邊跑上去極速幫我拎番個書包 然後一齊向碼頭方向跑 呢個時候驚犬已經係後面
真係好多謝你 雖然我已經唔記得你咩樣 但希望你有上連登睇到呢個POST
如果唔係你幫左我 我一係冇哂d野 (銀包手機所有野) 一係上去拎書包比欄夾死 or比驚犬捉走
請受小弟一拜

義士其實好多都好撚好人同有禮貌
幫到既都會幫 提到既唔識都照提
依幾日聽sorry同唔該多過成年加埋

係 目標一致 槍口對外 自己人救得到點都要救

英勇巴希望你睇到 受我一拜

推